食完個酒店俄妹之後返到屋企就燒燒地

驚聽日返唔到工

準備定身後事

nola
戴左dom

Rip